有咩慘得過搵唔到發洩方法

呢排好燥 容易發脾氣 好炆 好焦慮
番工都會發客人脾氣 平時一定唔會，因為驚投訴

但⋯⋯
我搵唔到發洩方法

打j

爆粗鬧我 我係M男

我都係
唉個人無啦啦好sad
有時真係好想一拳打/一腳踢落d嘢到

無得打

一日幾百句粗口呀

你打一拳/一腳踢野都好呀

telegram我
我id係invaliduser
任鬧唔嬲
講還講 唔好講屋企人

訓教

我唔會問候你屋企人

冇 冇打到 我d情緒永遠都係收埋
廢事同fd放負煩到佢地

最慘既係 好撚多group project 做
做完都唔知有咩用 屌

岩呀 如果放得太多 人地會覺得煩

上到冇人嘅山頂大叫

喪打枕頭 當枕頭係你仇人咁打

哪來的飛機

唔知點解想笑

今晚試下先

但係唔講出嚟只會越嚟越負
搵人開解下先最好

當我發覺 講完對件事無幫助
我就唔會講呀

打個靚J , 訓個好覺， 第朝嘜事都冇

哪來的j

瘋狂大叫
試過

唔淮提屋企人唔淮提老母